香港人! 聽日唔好返工喇!

香港生死存亡你仲掛住返工? 依加同我出去支援!

支持放炸彈
炸咗個立法會ok?